Na lang genoeg zitten bewonder elk meubelstuk in de kamer, van het dressoir tot het spatbord, om verslag te doen van hun reis en van alles wat er was gebeurde in Londen, nodigde Mr. Collins hen uit om een ​​wandeling te maken in de tuin, die groot en goed aangelegd was, en aan de teelt van die hij zelf bezocht.
